Это небольшой скрипт, сливающий файлики string проекта и локалайза
Для работы необходимо:
1) поместить в директорию kotlin/old файлик strings.xml существующий
2) поместить в директорию kotlin/new файлик strings.xml с локалайза
3) запустить файл на исполнение kotlin/Main.kt
4) в папке kotlin/merged проверить получиввшийся файл